7.1大埔熱狗店被淋不明液體啊屌

事發晚上約十一時，大埔廣福道外賣熱狗店門外，一名男子突然從WA5136(另有中港牌)黑色車輛下車，手持一大桶不明液體淋向在埸多名途經的人民及等候外賣的人民和熱狗店，並且大聲高叫辱罵在場的人民，男子眼見人民舉起手機立即返回車輛，以超高速駛去，現場人民表示驚慌。

Sorry 窮撚手機廢影唔清楚

熱狗店店員同門口啲人都瀨撚晒野 dllm

现在是在給国家添乱是不是???
最後一提 隻熱狗好撚好食 可以嘅話平啲就更perfect池
Sorly for 1999

推

邊間

中港牌

BullDog Hot Dog

真... 好好食

真 但有少少貴 平啲就好 日日支持
薄利多銷

可能係真車牌
反正唔會有法律後果
呢類賤種只會驚獅鳥

屌呀要食晒老細啲貨

Push

係 食親都六十幾萬蚊 本窮撚表示

有冇人記得車牌

手殘 打咗個萬字

外區專登入去食過
D野食好正

佢店面唔大, 中招應該都係等拎餐食客

中港牌
明晒

係同門口嗰個落單咗嘅落單店員

好多熱狗店都係呢個價

上面有寫 WA5163

係咪可以揾到車主